劉細良指蓬佩奧押後發表報告係警告中國再咁串柒即取消獨立關稅地位

習近平：我唔打啦！

但今日立會